---
title: Rubrik Tembang Kenangan 
date: 2012-11-05
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-November_05_-_tembang_kenangan_1.jpg](/uploads/200px-November_05_-_tembang_kenangan_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-November_05_-_tembang_kenangan_2.jpg](/uploads/200px-November_05_-_tembang_kenangan_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-November_05_-_tembang_kenangan_3.jpg](/uploads/200px-November_05_-_tembang_kenangan_3.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-November_05_-_tembang_kenangan_4.jpg](/uploads/200px-November_05_-_tembang_kenangan_4.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Tembang Kenangan 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 20.00.00 WIB - 22:00 WIB 

**Hadir** :
* [Thien Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thien_Kusna)
* [Olief](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Olief)

**Ringkasan**  
* rubrik tembang kenangan edisi dangdut kenangan, bersama Olief dna Thin Kusna yang diliput oleh Metro tv inside
